vieny bb教你夾波仔！！

我屌

遲啲ig會出donate功能
vien bb唔使撈大把人養
po個story就得

我養我養

夠10kdonate就可以用對波仔夾下你條腸仔